一人一個女親戚鹹濕行為

新加坡表姊幫我含撚口爆算唔算？

嘩正 我都好想要

又係你呀巴打

details摩牙

隔離咁多人睇錯親戚鹹濕行為 等我開返個真既先

口爆表妹

我細個時舅母一見到我就揸我屎忽
去到我大個就比佢個仔(姐係我表弟，細我十年)借啲而摸我大脾
屌佢老母成家人都一撚樣

借啲而比仔摸咁撚gay

絲

More

more

哪有more
開聲屌又屌過 我喊又喊過
都係得一句佢仲細唔識
我廿歲果陣佢都十歲啦 佢根本無人教
所以而家仲係唔中意佢

推

表哥表弟有無撩你西

往事不堪回首 我細個試過同我表哥玩埋d gay到出汁既遊戲 依家見親面都好老尷 諗番起果個場面就想嘔

Details

上面班厹真係痴撚線

見到都

其實係咪無人識睇標題

我仲以為女同女之間渣波拍屎忽係交流方式之一

用電腦/睇戲時坐上黎unun下 扯到恆一恆

冇呀 我都好想有

見到表姐摔碟姐

咁咪好容易吉親腳

有個表妹成日講埋d咸濕笑話
佢男友係到笑佢鳩細

表姐屋企沒人 係到玩除衫遊戲

正

摔碟
唔係捽碟咩

碎碟

純文字討論

姨媽話我男朋友成日玩運動應該好fit 叫我男朋友show啲腹肌比佢睇

狼虎之年

留名

望咗我一眼

全家都好正直留名

gay

有冇人好似我咁睇清楚個標題先入嚟睇

老母朋友算唔算？
是咁的，有次成班師奶上左B師奶既屋企
咁佢地帶埋佢地既d仔上黎
咁佢地打完牌之後話佢個仔反唔到包皮
之後叫個仔除褲比班師奶研究
咁另外個男仔都除埋比佢地睇
而家諗起都覺得佢個仔都幾慘

同泰國表妹互射

哇屌

師奶識條鐵咩

av情節

小學果陣住表姐屋企，樣子太可愛俾表姐攬住係床度滾黎滾去，個身係咁壓黎壓過。表姐大我5年

比我就一野姐埋去 十幾歲果個 理得你係咪細路
大既我會直接報警or"私了"

團地妻

哩個我好想

有冇咁多表姐呀

有無人真係屌過親戚

同問

我係絲 我講男親戚啦
已經幾年前架啦 個時我表弟5-6歲
成家人去呀婆屋企食飯 我著黑絲
咁我表弟鐘意同我一齊打機
無啦啦打打下摸我隻腳 望實我隻腳
細細聲講：你好索呀～
我話：下.....（我估唔到佢咁細個就學左呢啲野所以比唔到反應）
之後佢隻手同視線都唔離開我隻腳
我唯有縮開個身少少用打機吸引番佢

比表姐強吻同波壓

腳膠表弟

FF 區

表姐年年黎拜年都話要劣吓我碌鳩，
次次都話，又大咗個碼，直至我十六歲佢移民咗就冇再見過佢

冇話過係同表姐玩

係 嚇親我
諗諗下表弟個時好似7-8歲 開始識性個時
諗起都想嘔

咁你表弟有冇扯晒旗先？
如果冇，佢都只係對異性好奇，唔係鹹濕

你表弟幾可愛

十幾歲個時一出街表姊（大2年）就繞住我隻手行
成對波貼晒落手臂度
個陣時已經識扯起，好尷尬
但佢應該重當我細路仔

7-8歲咸濕極 都唔係識得欣賞黑絲腳掛

可能你連黑絲都唔著佢會仲興奮呢

表姐成日用腳磨我碌野我已經喊住話唔好

鬼會留意佢有冇扯旗咩
同埋邊會咁有易扯架

所以唔知佢係邊到學番黎
依加佢都16歲 但極怕羞 所以我都唔會同佢有交流

同我交流得唔得

呢個女優叫咩名？

sor我淨係鍾意哥哥 最好90或者再大啲 2017 dse考生太細個

90歲

推
發掘更多女親戚淫底行為

幫推

絲打pm

去左劣洋腸

你應該係我表妹 你都有上呀

怕自爆 不了

奉神犬

覆錯

睇錯左做濕鳩行為

絲打，我30歲肥毒啱唔啱

入黎睇女親戚 點解全部都係男

有冇片

表妹細我三歲左右，以前逢親過年過節都成家過泥我屋企
佢中三四果幾年好中意請我食波餅同有意無意掂到我
有時坐係圓櫈睇電視佢會企我後面用個身貼住我背脊

有一次過份到我扒係床玩電話，佢身貼身扒上泥問我玩緊咩

（雖然A都唔知有冇）

妃悠愛

泥你老母臭閪

90歲仲哥哥？

爺孫

A都唔知有無點貼都無反應啦大哥

A都仲叫叫波餅？你知唔知薄餅同波餅有咩分別呀？

我親戚隻狗好鐘意屌我隻腳

絲打哥哥在此

泥你老母

除左TB之外我解釋唔到有咩人係會有女朋友

可以唔好去見
Even可以屌鳩佢唔識教仔，連表姐都唔放過,以後無親戚做

Lm

是咁的，有日表姊飲醉左走入黎幫我

隔離帖有
詳情睇上個回覆條link

爽？

想做你sp
俾晒signal都唔撚明？

點解我淨係得表哥

表姐都係豬閪

我ex以前住粉嶺果d豬欄改裝成既石屋，佢間沖涼房係無得鎖既
佢果陣成日打比我話佢細佬（果陣唔記得4定5年級）又趁佢沖涼扮哂野走入廁所睇佢
其實我ex唔太介意 佢話佢細佬仲細無咩所謂

試過有一次係ex度過夜，凌晨扑野果陣聽到佢呀媽係度用騰條打佢細佬，話：「你家姐同人搞緊野你裝咩姐！好好睇呀？快d返去訓啦！」咁樣樣
我同我ex一路笑一路扑
第2日同佢細佬講再有下次既話聽都唔比你聽，我叫你家姐搬去我度住嫁咁樣樣
佢細佬從此勁驚我同勁憎我，係咁叫佢家姐同我分手

睇唔到個女字，大家當我無講過

屌你 有無咁堅啊巴打

堅相認？

就係條仆街仔搞到變左 ex?

佢間房係有個大既氣窗對住個豬欄既，一跳高就可以望到入房，佢細佬應該係擔櫈仔企高睇

個post好搞笑

細個同兩個表姐對性好奇
跟住一齊玩除衫遊戲再試下搞野
之後有個表姐怕有bb退出咗
結果唯有2個人玩
玩到最後有啪啪啪
但係嗰時好似未識扯

女啊屌你

細個奶過表姐個閪

仲被姨媽發現左

表哥

唔識扯點撚入呀

去表姐屋企，佢喺間房換衫唔關門。

表弟你知唔知啪啪啪點解
未扯都啪到你條鳩keep住硬?

前排同同齡表姐屋企去旅行，坐旅遊巴個時串佢，佢一野打左落我條j到

堂妹次次見親面都坐上我大脾，又係咁磨黎磨去

泥你老母咩

屌我好想要表姐/表妹，但我係全部親戚最大果個

照放入去

真係好精彩

話說有冇親戚幫過你哋打過飛機

7/8歲個陣同表妹一齊浸浴 幫佢全身搽番梘 之後攬住佢訓教

表妹大個之後變咗肥婆

姨媽有咩反應
有無屌你地兩個

幾多歲呀識插但扯唔起

咪有個巴打話以前同表妹唔用套扑野一星期2-3次 係去左外國宜家無得扑

唔扯點放入去啊大哥
其實你屌過西未架
唔扯都放到 一係你牙籤 一係佢西隧喎

小4,5？

笑左出聲

男親戚得唔得 但係都唔係我親戚
有次我去左男朋友屋企訓
訓到7點幾夜晚 男朋友返左工
之後無啦啦有條細路（應該8-9歲到）
走入黎叫醒我
我當時著緊男朋友件鬆身背心
條細路竟然同我講 你再唔起身我除左你件衫呀拿
之後一手揸我胸
我同返男朋友講 嬲到佢癲 叫我之後訓覺要鎖門

有一次就係我男朋友見到佢老豆睇我裙底

邊到彈個細路出黎

你一定好索 8歲到80歲都想咸濕你

agger

佢屋企人叫左個親戚上屋企 係佢親戚個仔

係佢地無家教 同埋佢老豆咸濕姐
有時成屋得得同佢老豆 佢老豆會係廳睇咸片
我走出房去廁所 佢都覺得無咩問題

話我做咩

姑姐大波胸壓

利申 絲

睇唔透

發夢果陣我小三小四，逢星期六日家姐訓到十二點先會醒。

人生第一次揸波 原來感覺咁奇妙 之後成日咁做 又玩佢粒lin

最勁試過啜lin啜到佢醒 佢又唔出聲繼續訓喎

依家諗返好懷疑 到底係佢真係好鐘意訓覺定..？

重申多次 所有野係我睡夢中發生 虛構情節而已 現實從來冇發生過

家姐 表姐果啲輸晒

發夢 唔好亂諗野

你家姐係咪好正
點解會有對家姐岀手既衝動
正常家姐細妹對自己嚟講
唔係應該無吸引力架咩

青春期會有好奇心....同埋佢都幾大
果陣佢中五定中六 C以上 訓覺又唔戴bra真係

我自己都有姊妹
佢地係屋企都係唔帶bra
下身仲要係短到仆街嘅運動熱褲
但我真係完全無興趣望 因為大家兄弟姊妹嚟

當然佢地著咁少
面衫凸晒點 著褲短又坐得粗魯
唔認真望都會有時唔覺意望到走光
不過真係完全無扯無感覺

點解我無d咁嘅親戚/家姐

佢贏左喇

佢老豆係指你男友老豆?
佢乜反應

或者more

求出處